如果用lihkg既表情黎表達一次你地一日既時間表，你地既會係點?

如果用lihkg既表情黎表達一次你地一日既時間表，你地既會係點?
我先
0800-0859
0900-0959
1000-1059
1100-1159
1200-1259
1300-1359
1400-1459
1500-1559
1600-1659
1700-1759
1800-1859
1900-1959
2000-2059
2100-2159
2200-2259
2300-2359
0000-0059
0100-0159
0200-0259
0300-0359
0400-0459
0500-0559
0600-0659
0700-0759

0000-2359

0000-2400

00:00 - 2400

個個都一個表情

調轉左了，咁先係
2359-0000

0000~2400

返工
食晏
放工
返屋企
第二朝loop

00:00-24:00
鳩fingfing又一日

06:00-13:00
13:00-15:00 with dogs

15:00-18:00
18:00-20:00
20:00-23:30
23:30-06:00
06:00

0800-0900
0900-1200
1200-1400
1500-1900
2000-2300
0000

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

0300-0630
0630-0730
0730-1230
1230-1330
1330-1700
1700-1730
1730-2000
2000-2100
2100-0000
0000-0300

0400-0930
0930-1030
1030-1230
1230-1330
1330-0330
0330-0400

0000-0830
0830-0930
0930-1230
1230-1430
1430-1730
1730-1830
1830-1930
1930-2130
2130-0000

0000-0800
0800-0859
0900-1230
1230-1330
1330-1700
1700-1800
1800-1900
1900-2000
2000-2300
2300-2359

社畜一日嘅心情

0000-0600
0600-0700
0700-2200
2200-2210
2210-2330
2330-2350
2355-2356

1分鐘